Minecraft 雲端ser 正板可入

小弟買左個6 個月 minecraft realm, 一星期7日, 24 小時開放,得正板入到.

只要你玩緊既係: windows 10 edition 既minecraft ( 起microsoft store dl)
Pocket edition (android / IOS) 就入得到

有興趣入黎玩下請留低 xbox live ID, 有FD 可以留埋佢個ID :0)

唔太過份破壞就做咩都ok :0)

我window7

玩最新snapshot?

Elvis 08090809

正，生存？

Ching 係咩好友名？

Windows 10 個個version ( 起Microsoft store 度down ) , 如果你之前買左唔係win 10 個版本應該有方法免費redeem win 10 版

大階E 同埋名同數字中間空格?

係生存呀不過都有建築. 用生存模式搵料好辛苦不過有成功感

小弟: BenThe Overlord

加左你啦 Ching.

中間有個空格

加左你 入game accept invitation 就入到 by the way of realm 名叫Earth

Ok，平時我都係大約夜晚左右玩。

近排exam 緊忙少少， 過幾日有機會希望可以帶你腸下宜加有咩XD

你上線可以嗌我個 tg.

仲未有，等你得閒上線先。

應該invite 左, 睇下有冇 =)

。 或者有無邀請代碼？

應該係 Realm 枝筆 》成員 〉分享

我覺得原始生存都唔錯，插件係好豐富，但好似無左探險感覺。

再唔得試下呢條link :

hi 原本有得放link 俾人... :0)

我之前都用過 Realm，好似上述講嘅都唔得。

應該要靠玩家自律。